寂寞

有無人覺得新歡不如舊愛